{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045739",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골집얼큰한뼈해장국"
    },
    "text": "忠清南道天安市西北区鳳亭路168-3に位置する韓国料理店はピョヘジャンクッが人気メニューとして紹介されました。 SBSの生放送トゥデイでも紹介されたそうです。 下駄箱がきれいに整理されている入り口で靴を脱いで入らなければならないルールがあります。 豚の背骨入りヘジャンククはソンジ酔い覚ましスープや豚の背骨付き鍋など、他のメニューよりも多くのお客様が注文する方です。 特に昼食や夕食の時間にはお客様が多いので、余裕を持って楽しむためには食事の時間を避けた方がいいです。 この韓国料理店は、成井洞ターミナルから橋を渡って最初の信号を左折した後、150メートルを左に行くと看板を見ることができます。 ピョヘジャンククは9,000ウォンで注文でき、ソンジ酔い覚ましスープとチュオタンも9,000ウォンで提供されます。 骨鍋の中は38,000ウォンで、大は43,000ウォンで注文できます。 替え玉は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区鳳亭路168-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ピョヘジャンクッが人気メニューとして紹介されています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はSBSの生放送トゥデイでも紹介されたそうですが、本当ですか？",
            "answer": "はい、SBSの生放送トゥデイでも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の入り口では靴を脱いで入らなければならないルールがあるそうですが、それはなぜですか？",
            "answer": "下駄箱がきれいに整理されている入り口で靴を脱いで入ることがルールとなっています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "豚の背骨入りヘジャンククが特におすすめのメニューです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は昼食や夕食の時間帯が混雑しているため、余裕を持って楽しむためにはそれ以外の時間帯を避けることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "成井洞ターミナルから橋を渡って最初の信号を左折し、150メートルを左に進むと看板が見えます。"
        },
        {
            "question": "ピョヘジャンククはいくらですか？",
            "answer": "ピョヘジャンククは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンジ酔い覚ましスープとチュオタンはいくらですか？",
            "answer": "ソンジ酔い覚ましスープとチュオタンも9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "骨鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "骨鍋の値段は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大サイズの骨鍋は注文できますか？",
            "answer": "はい、大サイズの骨鍋は43,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "替え玉はいくらですか？",
            "answer": "替え玉は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 470
    }
}